[ViuTV][99台] 2030-2130 浪漫醫生金師傅2 討論區3

又（就快）推爆一個post
又係時候開新post喇

求醫先叫patient架喎

朴教授一望金師傅我就諗歪啦

咁快又愛上咗

男二瘋狂ot到自己都唔記得咁又到出糧日

唔好再遮啦

唔可以比大家姐知

仁荷呀媽

本來插住 但比人撞一撞 就成條穿透跌落地

搞到好曖昧

香港黑警：既然都比人女女女咗 唔差在我都屌埋一份

我諗起上輯第一集瘋鯨 成條鋼筋撞到跌落地

金c苦好吸引男性

徐宇鎮係傲嬌。

有冇人覺得護士長有d似小S

係有啲 因為個髮型

護士長估到了

呢間醫院啲人有鋪癮企係人地房門口偷聽

好似老婆捉姦

比媽媽偷睇到啦

有冇人翻譯下樽藥係咩藥

點解珍寶珠醫生知得咁清楚嘅

男女都吸

真 金師傅好正

你收皮啦

咁串嘴

收嗲啦，衰公

當場爆陰毒

有仇報仇

好撚正

以為條跟尾狗又得個睇字

男主角成日都當眾落前輩面

最憎啲主角成日懶型咁

死黑警

性侵犯

冒警
呢啲真係要叔一燒

冒警

原來真係黑警強姦犯

金cfu出事喇

死黑警想搞珍寶珠

仲要搞我珍寶珠

金師傅咁都做手術

朴教授心痛金師傅

咪臭係

今季變咗bl劇。

夠鐘睇小英老母了

金師傅係個種醫術精湛 但成日冒險 而且係眾人眼中嘅魅力型領䄂
但下下都死頂 遲早頂唔住一定會出事個D
有扑院長同金師傅互相監察住個醫院先比較健康
只不過扑院長自己都有唔少問題

見到「魅力型領袖」呢幾隻字唔知點解我即刻認起牙侵

見大家上個post講完令我諗歪左

牙侵完全係魅力型領袖 行出來乜都未做已經有一種自信同魅力 可以令支持者心悅誠服全心全意支持你

我侵威武！

準備

開波

無錯，佢好識得令人keep住聽佢講野同信佢
呢點係共和黨內其他政治人物包括香港人熟悉既ted cruz、marco rubio、josh hawley等人都無既野

公開過佢一棟男二好波

今集好睇

強姦犯

扮警察

珍寶珠醫生

mpolamola

呢個所謂前輩好垃圾

真實會唔會咁屌鬼

趕唔徹添 頭先講到邊

個跟班廢到

唔怪得咁驚男二取代自己係朴教授心中嘅位置

其實已經取代咗

香港可能會
韓國就未必啦
除咗呢啲醫療事件
之前大韓韓空有單意外都係衰係呢啲前後輩、上下級既權力階梯度

傲嬌院長食花生

朴仁國唔係脾臟權威咩
做咩食花生

係

前輩咪又係老屎忽打飛機個陣先有用

出事

搞我珍寶珠

發現是強姦犯了

醫生㩒手機好出奇咩？

之前响HA做局部麻醉手術班醫生護士好開心，全程有講有笑

朴護士好似009

如果裝到女換衫新神劇

條友咁廢求其搵一個都夠做啦

5分鐘到唔係都合理咩？唔通要39分鐘先正常？

又講

證明查委任證係有必要

佢講到間醫院咁偏僻 仲要出面大塞車

wow讚啦

諗咗好多集009叫咩名 而家先記得

係呂珍九

香港都有冒警打劫case

跳得咁高嘅

一下撞暈咗

卡比獸

具先生

撞暈咗

具先生......

就咁行過都撞暈

咁樣收皮

同人打交唔係乘勝追擊， 係一定比佢回氣企番起身

出晒事 攞都攞唔到

金cfu

慘啦

屌 岩岩撞完車 正常都有問題啦
點止本身有舊患 成班咁嘅樣做咩

閪女人收聲啦

院長出嚟救金師傅

今次算係咁啦 趕走左個前輩

笑心9

乜

院長已經深深愛上咗金cfu

院長金師傅等緊你啊

為咗證明自己啱想入死。。。

Nerf 左金師傅都仲救得返兩個人

無論戲外戲內，差佬都係廢

終身監禁

判刑係法官嘅事呀屌你老母死黑警
用下你地個閪腦啦 冇就躝入你老母個臭閪搵呀

黎得慢仲要啲醫生幫手捉犯

借啲意拖手仔

尹醫生好QQ

呂珍九好sweet

珍九

唔凍咩

小珍九

韓國檢察院好L有問題
同doj一樣
有睇奇怪的拍檔就知

即係邊個?

求頭先BGM嘅名

尹雅琳：呢度披唇都特別多

叫得多，會唔會唔記得其實佢叫金旻載？

其實珍九細過朴護士

韓國檢察院權力過大

韓國檢察官好大權力
警察都要配合佢地
同香港調轉，林大統領開一句聲柒婆都要跪低

唔會啦 我愛呂珍九

佢最新套男主好正

人哋檢察院好大權力，仲高過警察

未睇 感覺好文藝 表示我音樂造詣係0

都仁範

who

已入伍

唔識音樂都照睇

依條友有啲似半澤2頭part果個25仔

入伍係姜東柱

我講現實中

心痛金cfu

朴仁國正式向金師傅表白

佢係咪要表白

第一季男三

逃避你卻又期待我可跟你做情人

金師傅唔記得左朴教授囉

以為人地金師傅咁留意佢
毒撚咁

金師傅根本唔記得

羞恥play

你一直笑緊我

金師傅:who?

好似索尼追殺琦玉

傲嬌m底

又多個醫生俾金師傅心靈輔導

好基阿。

朴仁國令我諗起依條片

金師傅受歡迎真是罪過

朴仁國已經愛金師傅愛到不能自拔

次次呢啲位朴教授都好似想喊咁
可能佢返屋企喊濕幾個枕頭

係男人對住金cfu 都射左

好想幫金cfu含

鳴...鳴 金師傅呀

男二：你係度我就係度

其實邊個先係男主角？

車恩彩冧到
金師傅FANS CLUB聚會

金師傅

金師傅男女通殺

係時候reset

杯麵

顧詠雪bb

真係會飲埋啲湯咩？
好咸喎

韓國人興飲埋湯

韓國人既飲食文化你同我呢啲香港人係好難理解
大大隻蟹用豉油奄咗佢生食完全接受唔到

其實我都鐘意 但我唔敢飲晒 但好正

oh no

無啦啦鎖咩門

其實外國人咪一樣理解唔到我哋會食鳳爪 動物內臟

護士長很煩

諗住發返個春夢唔洗俾人打搞

佢唔煩 唔係緊張金師傅

醫生都剩係係度鳩叫

條中女麻醉師有子女

我鍾意張室長個配音
哎呀 點解會咁架

咁叫醒的確係其中一個步驟嚟

我都要返工架！

啱啱表白完就出事

朴教授人呢

韓劇係咁 跟住真愛朴教授黎救佢

成班fans 咁

嚇死朴教授

護士長要爆啦

護士長爆SEED了

喺床度喊緊

睇到金師傅好德高望重又受愛戴。

護士長元秋上身

佢平時都係咁

護士長

Jeng

仁荷老母

第一季勸打交咁

綜藝科科長做旁述

金師傅真係好可愛

係愛呀

同以前一樣 護士長win

頭先個死狗樣

成間醫院睇佢頭多過院長

大耳窿？

成間醫院佢淨係怕護士長

又黎玩接管醫院

應該係之前比人篤灰果個前輩

唔通係徐宇鎮篤灰個前輩？

朴仁國要展開激烈行動

似係比男二篤背脊篤到冇左份工嘅醫生

人哋韓國檢察官=DOJ+警察重案組

院長=共產黨

理事長先啱*

推

埋位lu

個封面係咁樣拍出嚟

眼鏡女護士幾靚

sistar個寶拉嚟
點會唔靚

冇留意韓國野
search下先

為食鬼上身

我覺得佢仲靚過聖經

說好的6點後唔食碳水呢？

珍寶珠最正

我投聖經一票
水腫都咁靚

聖經對眼好鬼靚
同埋以前唔覺得佢吸引，呢套劇既佢越睇越吸引

聖經
寶拉
cm:珍寶珠

珍寶珠

好老套

珍寶珠妹妹

好可愛啊

穿煲啦

好得意

車bb又豬隊友

呢個時候徐宇鎮入嚟嘅話……

男二從來都唔係會同人肯對唔住既人

啲前輩特別on9

成個爛仔
唔似醫生

頭先我仲以為跟著一定入黎

隔住頭髮點feel到有冇燒

珍寶珠 豬隊友

恩彩bb 好港女feel

做下樣嘅啫

點解珍寶珠BB咁可愛

個賤輩又做過啲咩？

咁厚都探到熱

朴教授

又黎派隊人去石垣醫院

朴教授要進攻啦

賤輩

朴護士都係金師傅fans

瘋鯨

角石項目係咩？

叫具先生

又call貝先生

仲勁過保安

俾男二既assignment
隱藏咗金師傅手有問題既真正病症
(好似係）

好萌

你講邊個？具先生？

三個

篤灰

算唔算表白先

Bible Lee

使唔使又reset一下

reset下先啦 屌

又互flirt

第四年真係好矮

靚仔靚女互flirt 係幾好睇。

新劇

上流寄生族個有錢佬

但佢model出身
咁先可愛

鄭麗媛又做檢察官

女仔矮唔緊要啊 女仔矮先多人要

吓真係架？定係非catwalk果啲model
呢個身高係韓國做到行catwalk果啲model，李聖經果啲唔洗撈架啦喎

條跟尾狗真係痴撚線

西女人

閪女人

我睇wiki話係模特兒
可能係雜誌/廣告

南醫生呆撚咗

應該係影產品相個啲

無啦啦被人炒係你都呆咗啦

共產黨式換血

南醫生唔係freelance咩？
都有合約？

Wtf

咁freelance都係有contract既

南道日被DQ

南醫生: 楊醫生肯定係驚咗我先DQ我

跟尾狗幾撚時死

聖經

又多條傻閪出場

係，一開波我都唔覺得呢間係醫院
似running man係日本去過果間鬼屋多啲

係 我明你講咩

我覺得似圖書館

尹醫生好qq

但夜晚出面個招牌會閃下閃下
好靈異

嘩屌24分啦
又要完啦

猛鬼圖書館

護士長被奪權

得兩層唔覺係醫院

嘩～～～～

肯定炒埋佢魷魚

係車恩彩呀哥

切埋膽管

講嘢咩你
車恩彩

唔通個時心悸症 睇錯野切埋

車恩彩冇暈低都偷笑啦 仲切到膽管咩

嗰陣時入手術室訓咗啦

朴仁國趁金師傅回氣嘅時候激烈進攻

cs點會同你切膽管呀

然後嬌喘一聲躺在金師嘅懷內

Instiz見到

軟嘅綿花糖變成硬嘅橡皮糖

留名等開波

孝燮B勁高

聽講187cm

畀多張大家感受下

埋位

真係切咗膽管

個閪女人又想點

仁荷呀媽你係Pinocchio果陣唔係咁講

可以再細啲

邊個

我貼出嚟之前冇諗過會咁細

護士長個樣好兇狠

冇床位

wtf

做護士做到咁

係咪第六次影換衫啦

今集係韓版第幾集？

車恩彩中回力鏢

話緊自己

好似11？

下套乜撚嚟

李善均

金光奎有頭髮嘅

個男主把聲好好j

順時針摷

佢同IU拍過「我的大叔」
個人認為係top3韓劇之一

嗰幕我丁咗幾次 仲摸埋個閪
淫撚到
唔知拍嗰陣係咪堅摸

但好睇？

唔知
淨係知佢好好戲

條跟尾狗真係好狗樣

我看平均收視都有3.8％都唔太差

西女人會唔會洗白架？
成套劇都黑人憎

一早set 士碌架佢踩?

共產黨都搞唔到既醫學王國就係咁嚟

突然覺得依啲劇情係傻撚左
睇番啲黑警 好似都係差唔多

依d歪理

已經訓斥

天下醫生一樣黑

都唔係好閪啫
一個教授跟埋朴仁國嚟鄉下醫院
好似仲有仔女㖭

難搞

本身以為院長會洗下白
點知都係咁上下

我覺得佢講大話

都有做下野 典型女上司款

呢個位寫得幾好，陷入兩難。

咁似詹瑞文

原來係阿哥

又多個笑到成隻狗咁嘅撚樣

啊哥

真係幾似

宋科長又係真愛？

12集了

明明好正喎

係佢阿哥出錯

呢條友邊個
同室長一齊搞笑？

韓文係咪成日講"真是啊"

附身個金刑警

理事長=中共
院長=柒婆

醫院會令地價升？

唔係掛......
西到冇人有

上輯係

香港都一樣
醫生醫療失誤害死人最多都係停牌，極少釘牌
就算之前有畀人踢爆過有醫生做做下手術聽電話或不顧而去都無後果，好多行業都係天下烏鴉一樣黑。

未來大舅，難搞

之前醫委會改革果時d理由

都話呢個係共產黨想搞都搞唔到既醫學王國

釘牌要去到衰刑事先會
你估好似EDB咩 係又釘唔係又釘

竟然理事長想佢兩個鬥

金師傅休息完要同朴仁國大戰一百回合

毛澤東條仆街都好撚鐘意咁玩

其實徐宇鎮比人踢爆「篤灰前輩」，現實應該會比人針到死咗都唔知咩事

西西哋先好
高冷西臉大姐姐

醫生唔講良心、責任？

// 《日內瓦宣言》（英語：Declaration of Geneva）是在1948年於瑞士日內瓦舉行的世界醫學學會（WMA）—日內瓦大會採用作為醫生畢業時的宣誓誓詞。宣言於1968、1983、1994、2017年做過增補，於2005、2006年進行過修訂。

此宣言為醫師對於醫學的人道主義目標的宣誓，在德佔歐洲無數醫學罪行後顯得尤為重要。日內瓦宣言同樣也作為希波克拉底誓言的現代版，[1]將後者所包含的道德標準用現代人可以理解、執行的方式展現出來。[2]其內容大意為告誡醫生應保持良好的專業措守及向病人作出應有的責任與義務。 //

醫院+大型渡假村概念，原本果邊鄉下到，打算起咩都升啦

理事長同樣覺得呢個朴院長唔聽自己話
咁咪寧願佢兩個鬥下等自己可以最終有得益
情況就好似支那同共匪，收買黑警打後生仔、利用柒婆搞鳩香港人、利用建制A隊搞「黃營」、利用泛民搞鳩本土同獨派
手法一撚樣

韓劇係

exactly
當你間醫院服侍既係donald trump咁既人，咩資產價格都升

豬姑娘

招募黑市醫護

如果朴護士過檔嘅話
肯定送埋珍寶珠醫生
買一送一
前輩識揀

傻撚咗咩
一間醫院冇A&E

沙田醫院

分別在於醫生牌係醫委會發出，教師牌係教育局發
無論民主定獨裁，教育都必然係政治化
咁咪黃師都變獨派

真係有

復康醫院 唔同一般公立/私家醫院

鄧肇堅醫院

我覺得要睇context，而家醫生或者專業人士做錯真係會畀人放到好大，咁喺呢個context之下保護自己我覺得唔係理解唔到

沙田醫院附近有威爾斯

朱姑娘成個八婆咁仲見錢開眼

同珍寶珠差好遠

爸爸

個角色就係負責一team人入面總有既八婆

同個樣唔夾

巴打你m底？

金師傅反擊未

八婆都可以係靚女。

唔應該用政治化黎形容，但基本上一定控制係政府手上分配資源

靚女既八婆先收到多風

少少

你今日坐柒婆個位都一樣係dq晒啲藍師
瘋狂大改課程，將通識改到變港獨是常識既姐

屌你老味健康碼

護士長：你唔好搞分化啦，為大局我地要團結

大埔醫院

張室長扯了

你鐘意比姐姐虐待

其實教錯野就要釘既話 好多教畜一早要釘啦

室長係咪中意護士長

嘩咁樣賣唇膏廣告

置入式廣告

以前係夫妻嚟

吓
難怪係以前

即係全世界都知

咁你真係做錯喎

竟然

正常邊會講得出

有做錯事唔洗負責任咩？

支那邏輯：千錯萬錯都係別人的錯

會唔會返撻

千錯萬錯都反正唔係自己錯

好過分喔... 唔係護士幫人做手術

有機會

我: 千錯萬錯都係我錯

攬下啦

愛恨交織

丁蟹邏輯

比班sales入手術室仲咁多嗲 佢都得架啦

呢套嘅ost都好正

點解宇鎮會喊得咁慘

醫大果陣咩事 聽唔明 喊到咁

男二唔再讀專科係因為唔夠錢？

喊到咁，要姐姐抱抱了

又喊得幾好喎，眼淚終於唔係剩係識喺眼角流出嚟

宇鎮

我都唔明 佢當佢係偶像 但唔明點解會喊到咁

同意

靠呢喊咁就攞咗男新人獎了

好正但viu唔播

我諗係因為佢當佢係偶像
見佢做錯事咪崩潰囉
正如你係劉德華fans
見到佢撐填海……

咪係偶像但之後犯法宜家仲大大聲
岩岩仲講有個病人係細路黎

當佢係偶像，但本住良心不得不告發佢，對方又唔知錯，嗰種矛盾同悔恨既心情。

咁做好痴線嚟

偶像個形象崩壞哂，去做gs嘅動力突然間冇哂

唔係唔讀專科，係無係大學醫院專科到做去左佢前輩開個間三進醫院到做

攬

男二好人嚟

吓 比班唔係專業嘅人入手術室做手術
你話呢

仲要佢本身家境困難，真係可以大條道理不問世事專心賺錢。

你做醫生嘅話
會唔會畀吳啟華幫你做手術呀

佢可能係比班SALES 試D 醫療器材，試到差D死人WO

細菌入血感染咁點算，都cls

大埔醫院步行1分鐘內有那打素
明顯兩間醫院係同一個規劃計劃下發展
冇必要2間都要有急証室

大埔醫院當康復醫院嘅，btw那打素有好多服務都無要出返威爾斯

眼鏡娘

永遠做正義嘅人係最辛苦

痛過失戀

大義滅親啦！！！！

正義係要付出代價

回力標

彩b想喊個樣係最正

乳震os：因為果個係你呀哥咋，係第二個我早就篤咗佢灰

以前唔覺，但依家既佢真係好正

個人設加埋配音成個港女咁
港女世界第一

南醫生=香港人
朴院長團隊=支那殖民者

呢套金師傅好多金句

一班人渣

仲要fit晒香港

唔收急症披唇屌啦巨山醫院班仆街

如果要收急症就早啲收呀嘛
好揀唔揀揀星期五收

講完呢句得閒即刻就爆晒棚

星期五夠刺激
睇吓邊個烏鴉口

岩先個vip就係了

擦鞋仔柒晒了

被打面囉

柒左好多鑊啦

朴院長你跌咗野呀
跌咗個良心呀

我唔鍾意佢個咀
好似抽筋抽到上額頭

以朴教授咁想喺醫德上超越金cfu
點會認同包庇錯誤

恩彩姐姐

西臉大姐姐好溫柔，幫手解圍

4眼仔好搞笑

趁我未發火你好返房啦

趁我未發火你最好返病房

有錢真好

直接show off 我好有錢

夠鐘開工

金師傅要射啦

嚴護士烏鴉口

金師傅好撚型

4眼仔係vip?

金cfu一陣又要比人屌

金cfu示範緊乜嘢叫制度內抗爭

個肥護士一野轟開個護士

金師傅好撚型
射撚左

無錯，就係講咗句點解呢間醫院咁得閒既果個人
真．魔咒

金cfu好啡

(指住VIP)哦！原來你先係罪魁禍首

好恐怖

噴屎眼

呢個咪傳說中嘅江門古天樂

痴撚線

好玩唔玩 玩patpat

玩氣槍嗰班gay佬

乜嘢play嚟

個啲係噴模型油個啲？

唔通要我做啊？ 唔想啊？
好想比金師傅鬧

駁多佢兩句

氣體毒龍鑽

高壓過模型油個啲
應該係用黎洗地個啲

一路俾金師傅屌一路笑笑口

金師傅射到朴仁國成臉都係

好玩唔玩玩屎..............眼

搞到我屎眼都縮一縮用噴槍射肛門

就咁噴皮膚都好傷啦
噴肛門

金師傳嘅笑容

件冷衫係咩concept

岩啦 屌多兩句條臭閪啦
你真係好煩呀 八婆!!!!!臭閪!!!!!!!

南醫生

但係點解我覺得似係鋪緊條路俾佢同西女人嘅

其實閪女人係咪扮衰人咋？

所以睇啲新聞 啲腸通常都爛曬

其實正常醫生應該都會咁
唔想揹飛

個胸骨鋸令我諗起外科醫心
醫療劇嚟講南韓已經追貼日本

以劇論劇
韓>日=台>港

都係嘅

我都仲係覺得日劇領先

諗住分化石垣醫院嘅醫生護士
反而被石垣醫院嘅醫生護士喚醒班巨山醫院醫生嘅職業操守

但總院班契弟到而家都無任何悔意

日劇開始嚟嚟去去都係嗰幾味
高質嗰啲就低收視
高收視嗰啲都係刑事劇或者醫療劇
瘋狂開續集
對上一套睇嘅日劇係……
新木優子套前男友狂

好感動

鋸胸骨，之後點合返埋

都要本身班人個底未衰到pk
試下香港班黑警 喚佢老母

外母大人

外母要見女婿了

西女人好偏心

諗起有條片講外父見女婿

要個老母揹曬自己條債咪得

好想溝護士長

手術成功
不過病人釘咗

你當石垣醫院既人係香港人，朴院長團隊係支那人就得
主權移交23年，香港對支那係意識形態/價值觀既影響係零，甚至係反過來侵蝕返我地

近年新興既係池井戶潤小說改編劇。

等佢自己生番埋掛

你哋班人零瀉乞人憎！
呢句都配得好好

agree

唔鋸胸骨做唔到心臟手術

護士長：呢啲叫型呀！你識條鐵！

呢個又係trend嚟
由半澤直樹開始
仲要套套收視都唔差

韓劇現階段一定拋離亞洲其他國家

點縫返埋一齊

係浪漫

咁我又唔敢咁講
日劇近呢幾年都好多神來之筆
三年A班同四重奏

本身我以為護士長話
估唔到大家都有相同諗法

耆齡王？

畀你估到仲係護士長嚟嘅

池井戶啲企業/打工仔憑努力同智謀以弱勝強既劇情係幾吸引既。

肋骨唔洗縫架

車恩彩喊左

無興趣都讀到
咁有毅力

點解咁樣又叫冇大冇細。。。。。

次次都係除乳震咩我出去

咁似我老母嘅

又係啲柒頭父母觀念 煩撚到閪咁

可能冇左童年
始終家庭壓力好大

不分尊卑簡直係垃圾，大人做錯就唔屌得啊

呢段

金師傅做埋人生教練

就咁拍返埋？

支那人劣根性

係咪又準備錫錫同攬攬

就係呢啲思想阻礙東方社會進步。

攬攬reset
reset埋啦

日韓都係咁

仲無得打石膏

屌 點解冇錫錫

算唔算係東亞民族的劣根性

徐鎮宇：外母大人你想我唔爆出嚟都得，你個女係我嘅！

車恩彩係咪俾金師傅由唔鍾意做醫生拗到變鍾意？

應該爆埋包庇佢既醫生

但呢種民族劣根性係由古代中華帝國留落嚟

係 但最近台灣好似好咗少少

用個女黎交易
徐醫生好賺

中日韓都一樣，我係照屌嘅
之後就會比人話無大無細

嬲嬲豬囉，金師傅唔理我

外母： 咁辛苦既事等我代我個女

理事長: 以你嘅智慧我好難同你解釋㗎喎

我都成日被屋企人屌我無大無細我都唔明我有乜錯
你值得我尊重嘅我自然會尊重你 但你錯我都一定會屌7你

cut咗一段兩個係醫院曖昧

又有大耳窿？

車醫生可唔可以打返俾d黑社會
搵佢地幫手

好緊張咁喎

俾人溶咗

集體感謝車恩彩嗰幕好好笑

叫醫院個肥佬已經搞掂

車恩彩：嘩～收咁貴唔好去搶？

個配音配到入形入格

後面好似係有一段咁樣

無錯，仲話大人嘅事唔關細路仔事屌你，影響到我就要出聲啦，係咪先
唔夠我講就永遠講我係你長輩唔可以咁同我講野，唔通你殺左人都要包庇你啊

金師傅間房個女人係邊個嚟㗎

個院長死撚左去啦 冇用架啦你

粵配萬歲

收得張卡就有用嘅一日，遲早實有劇情會搵佢地嘅

上季巨山醫院金主個秘書

但衝出亞洲真係韓劇多
日劇要幾年先出到一套出名又高收視

上代巨山集團理事長嘅左右手
咩經理

我就唔認自己係中既
不過我都同你一樣
有錯就要出聲

等睇第3輯又做人生導師

配得最好嘅係「嘩」，配合返原本個嘴型

個名叫朱經理但其實係秘書嚟

死咗個會長個女

2季都咁好收視
好想有第3季
兩季男主女主一齊喺石垣醫院

因為本來都有嘩

軟飯

第二季收視咁好應該可以有第三

呢個係女咩？唔係秘書咩

又等4年

上季3個，今季3個
邊有咁多時間

個「嘩」字好傳神
幫車恩彩畫龍點睛

吓 唔通我記錯

日劇始終少賣外地。聽聞早十幾年，海外買韓劇播映權既價格平過日劇，慢慢建立咗海外觀眾睇韓劇既習慣。進入網絡時代，韓國製作方追得好貼，好早同Netflix 合作將韓劇銷向外地。

聽日分曉 我都唔太肯定

韓文裡面경리(經理)嘅意思其實同中文有啲唔同

仲要個個升級晒做主角，爭戲份都夠麻煩。

阿女返左美國了
今季應該會客串吓掛

Agree希望柳演錫,徐玄振同梁世宗可以番黎拍第三季

都仁範會今輯會返黎客串

唔係囉

類似中文裡面嘅秘書/負責文書工作嘅人

孝燮B隻貓貓得意

好正

下年番嚟

btw，隻廚房好似好大

*個

用其他地方同香港蝸居比較

佢真係cut咗一段

走得咁快

金c fu都有腹肌。。。。。

嘩～

班大耳窿的走徐宇鎮

反觀香港男人...「好忙呀」、「唔得閒呀」、「唔想練到咁大隻呀」

食炸雞都有腹肌

西女人真係嚟搞事㗎喎

咪就係 金cfu咁嘅年紀都咁fit

其實閪女人都唔係真係咁閪

今次到徐宇鎮偷聽。

其實我覺得佢都係想救人
只不過要聽朴民國支笛

佢幫緊朴教授喎

臭閪叫你小心啲都唔想聽
唔通會推你去死咩話明vip on99

南韓版愛回家
成間醫院既人都可以唔覺意咁互相偷聽

準備要做好多VI Patient嘅手術
要好趕時間

wtf.....

係典型嘅醫生教授
唔so你就唔so你

隻腳斷咗

wtf好撚真 唔灰就更加好

今鋪黑白都唔夠，要blur 埋。

睇見都好撚痛

車恩彩處理斷肢都冇問題

原版係好真實 大腳骨 肌肉 脂肪都做到好真

是但一個vip出事佢賣屎忽都唔掂啦
小心啲唔通啲病人會屌咩

遲啲番睇先

即係viu自己blur?

真係腳黎

今次唔係搞事

正常啦，太真實等陣比人投訴

你估你係金師傅咩 CT都唔使照就做手術
聽西女人講啦

想睇

覺得朴院長今舖奶硬嘢

自己攞黎衰

剛愎自用

上輯有份，今輯客串負責查佢衰既呢單

條肥仔護士都幾狗下個樣

呢個護士配得好差

講到vip都竟然唔送去設備好啲既總院。

肥仔好討厭

唔通南度日醫生同西女人……

西女人企左過對家

狐假虎威
垃圾仔

西女人有細路

西姐姐好溫柔

最緊要嘅一樣嘢係
佢有冇離婚先

韓國啲勞工保障有咁差

個斷腳老婆啲戲DLLM

仲要畀老婆屌
諗起個大學教授

死咗仲未咁慘

諗起智叔
唔好踩到我隻手呀

個細路把聲係車恩彩？

但保險有機會賠多啲

買定tesla

個男人好似香港人

根本所有公共服務都應該由政府畀錢

窮人

下一季男主係個仔 男主設定feel

但會好重稅
啲人又屌架啦

東亞地方有個國家唔係咁
有選舉果陣佢地只係一張票
選舉完咗佢地就係nothing

睇條友咁窮邊有錢買保險

*有邊個

理想係咁 但公共醫院啲醫生護士會閪淋

等到佢大個讀醫，金師傅退休未？

公司冇幫佢買保險？
啱啱先開

芷明: 所以你就一定要買份保險
有起事上嚟
留低嘅都係一份心意而唔係負擔

幫八婆開床單

林作：一早就叫你買定份保險啦

就是削哂福利+血汗工廠，韓國先咁快崛起

金師傅一日唔死唔會肯退休啦 佢都唔算好老收

wiki劇透係奶咗

點解唔係院長返去總院做手術

其實搵工會&傳媒報導下，應該逼到公司畀手術費/眾籌到

返總院仲洗院長咩？

宜家唔係wiki劇透 係你劇透呀撚樣

笑死

青瓦台請願

我正想咁講
如果係930套fwd富衛保險廣告雜誌一定會係說你買保險

因為係佢自己的個病人黎呢度做

笑𠹌左
重播劇都有劇透

又係盲腸炎

好串

跟班又俾人撚狗

你既能力係做盲腸炎手術架啦

朴院長

自己捉蟲

講野有骨

抵死

院長被撚狗

Vip唔洗理

徐宇鎮識玩

激撚到院長小腸氣未

朴民國：徐宇鎮你條仆街

凡事太盡緣份定必盡呀

唔通咩都唔做
咁你有咩高見

起多個手術室啦

院長：咪撚再煩我呀屌你老母

院長

識玩

徐宇鎮好cute

徐宇鎮qq

頭先個cute樣要cap圖

原來咁駁返

終於發現

唔係維他命

大食嘅主因

人生醫生

金師傅唔只醫病 仲醫埋人地嘅人生

谷撚肥佢

Placebo effect

咁點解醫到心悸症

deedee

dee dee

醫人除咗身體嘅治療
心靈上嘅治療金師傅都幫到手

Vip又撩姐姐

你陰我

安慰劑

有頭髮既金光奎
望個樣已經想笑

同胡cfu一樣 健身之餘仲健埋心

其實之後可能會有風濕

俾啲掙扎

消化哂咪冇野嘔

其實佢只係壓力大，啲藥應該好似安慰劑咁，等佢安心啲，加上有金師傅傍住指點，佢做手術嗰時就無咁大壓力。

榮恩係哈利第五定第六集

車恩彩算唔算飲食唔定時？
夜晚8點後唔食碳水化合物

本身佢靠意志好定時咁6點後唔食carbs
啪咗啲藥就反而失控咗

擦鞋仔再柒

朴院長戴眼鏡好睇d

做醫生好難定時喎

傻閪跟尾狗又做柒野

西女人係咪俾護士長同南導日鬧醒左

徐宇鎮依家好識玩

手術室隔空flirt女

係咪表白嘅一種？

公開放閃光彈

臭閪都頂唔順佢兩個

做做下手術溝女

不如幫佢止咗血先

好彩病人麻醉咗聽唔到。

嘩flirt到咁

放閃

做做下手術cow女

係手術室放閃

不如就地reset啦

西女人：當年我仲肉麻過你啦！講呢啲！

就嚟全院都feel到佢哋有路。

其他人

臭閪心諗 我好耐都冇人溝你兩個係我面前搞野

小妹個心都需要止血

金師傅老懷安慰咁笑

金醫生連跟尾狗都想救

楊醫生罰企

真係洗白西女人

霸氣

金師傅好開心

佢好似比金師傅圈咗粉喎

鄧麗欣都老了

就快4章野啦

阿寶

無論拍邊套戲佢都係叫呀寶
孽念深係咪有個ex叫呀寶

做醫生嘅口遁唔講得笑
只要未去到泯滅良知應該仲可以救到

聽聞係因為一個叫阿寶嘅女仔傷得佢好盡

好似就係分手個套

咁可唔可以嚟香港嘴遁下班黃絲膠
捉鬼篤灰等埋選舉先乜都做齊仲要覺得自己贏緊

其實孽念深都算係mk文化既代表

冇啦
連佢都要返上大陸拍唐伯虎
我肯定秋香一定叫阿寶

秋香都要叫呀寶，屌

好想啜啖珍寶珠

室長

第四年好可愛

室長:

遲咗少少添

笑到仆街

俾人讚兩句就鬆毛鬆翼

前輩:
小人對大人嘅欽敬有如滔滔江水連綿不斷
又有如黃河氾濫一發不可收拾

legend

佢次次都做啲咁嘅角色嘅

外判

扮狗叫

金師傅笑而不語

語左

金師父似會爆seed屌鳩條仆街

之前金師傅同個肥仔大耳窿講過遇到唔公平嘅事會咬住唔放

金師傅: 呢個係咩字？
係唔係個醒字呀

又掉年齡出嚟壓人

1964

Cfu

韓國人文化係咁
階級觀念好重

56歲

所長=泛民搞眾籌
金師傅=鄭立：眾籌益律屍架咋
家屬=香港人

現實中都係1964

韓國同人講嘢之前都係先問年齡。

真人又真係1964

屌你老味

OMDB: 法治未死㗎

可能爆肚

叔叔 你識唔識做手術呀

金師傅又做埋心靈輔導啦

好浪漫

又啟發多一個未來醫生

金師傅情人二號出現？

日本都係差不多文化呢

下輯主角

呢個係正印定第三者？

因愛成悢既正印

下輯金師傅70歲都唔得喎

正所謂活到老學到老做到老

朴院長對眼充滿金師傅同理事長曖昧嘅妒忌

皺曬眉仲眼濕濕

西女人越嚟越正

我終於明西女人係咩心態

要改口唔叫西女人啦

冇人覺得佢個髮型同護士長好似㗎咩

好想畀佢西我臉

院長被老世捽數
搵擦鞋仔發泄
然後擦鞋仔一樣搵聖經同男二悔氣

有明顯風險就唔做

一早就話沈教授好正㗎啦

但係佢發悔氣發唔成喎

炸雞

好閃

Elizabeth

聖經姐姐真係好甜

前輩同佢隻骨手

毒撚的憤怒

成件事好變態

擦鞋仔都有今日啦

骨黎架ching

配音把聲好有女人味

啲敘事順序好奇怪

腳

唔講以為徐宇鎮搶咗林醫生條女

痴孖筋
你家陣幫親人買魚蛋呀

唔抵得人開心

我知啊

琴日唔係拎左車咩？

我都覺
冇啦啦倒序，但又唔交代時間清楚

好小學雞

有幕講咗「11小時前」

岩先好似大學生咁吵吵鬧鬧既我初頭以為佢cut咗

11小時前

魚蛋論

上集開始係攞車之前嘅十一小時前

之前有幕講咗

唔洗搶，自動送上門
Btw, 擦鞋仔太廢唔會有女

人地開唔開心關你咩事

件褸太長啦零玖

同柒婆一樣 有反社會人格

派糖時間

痴線，最好訓着可以keep咁嘅pose

個笑容甜到牙痛

第4年好寂寞

捉手仔呀

要開定新po啦

車恩彩有做豬隊友

珍寶珠真係笑得好甜。

朴護士個配音好溫柔

珍寶名真名係咩

出面有新post

蘇珠妍

挖角

thx

韓仔咁中意着呢啲樽領冷衫

韓國啲黑警去咗邊

男二好慘

因為韓國冬天好凍

金師傅依頭最大勢力，想搞佢

挖角就佢前輩收20%定30%月薪俾2年
再還錢俾大耳窿

黑社會可以出場lu

男二喊晒口

型囉 人哋個邊又凍

個前輩仲有咩資格講自己冇錯
佢都幾黑警格

咪就係 真係不自量力

但個間所謂醫院都唔係咁好

支那人邏輯
千錯萬錯都是別人的錯

明明黑社會最唔應該搞醫生 一陣劈友傷左冇左個好醫生醫自己咪on9

金師傅眼濕濕🥺🥺🥺🥺🥺🥺

未到暖男爸爸已經放tg

下星期大結局？

因為果班黑社會唔係依個區

黑社會首爾黎唔識石垣規矩

削弱金師傅啲

我覺得你好陌生

依段唔知點解好出戲

仲有你

下星期五

明顯唔係啦
而家要分化成間醫院嘅醫護
咁啱大耳窿係徐宇鎮個春袋俾大耳窿揸緊
唯有屈服

終於有套係齊頭星期五end

金師傅救人！

金師傅：我既人都敢郁 黑白兩道都要睇我頭

咁點解支那同共匪要分化我地？

咁快嘅，明明好似睇左無耐

一嚟賣豬仔
二嚟整走金師傅啲人 請返啲人聽朴人國枝笛

理事長呢個正印睇唔過眼金師傅嘛
加上有第三者朴院長助攻
加速瓦解以金師傅做領導嘅石垣醫院
我估

又恐嚇

呢條友係所以角色最垃圾

維尼啲馬好似都係咁樣同人講要過蟈安法

有